全部人同我air drop

係連登尻叫洗版有撚用
無論你行緊路，食緊飯，all緊屎乜都好
只要你身邊有人，就可以drop佢老母。

128

日日都 drop 緊啦
都冇人開 airdrop

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

airdrop戰隊

係地鐵可以drop完一卡 再去下一卡
今日有幾個人recieve，仲有人覆我

我搭巴士無

Yes 日日都做，雖然成日declined,不過唔好放棄呀

一齊推出去

行緊路都drop左幾個

我都係
啱啱放工時間喺巴士站開嚟睇
一個人都冇
明明條龍長到

唔係用 iphone 冇得邊行邊 drop

就係要呢啲

whatsapp改group名做128維園見

一早將 macbook 名同 wifi 名改咗做 128

Lm

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

維園見